% @Source RP
% @Difficulté 1
Dans une entreprise, on installe un nouvel atelier. Pendant la période de \og{}mise en route\fg{}, 
la production du $n$-ième jour ($n$ entier naturel non nul) est donnée par : 
\[u_n = 80 - 27 \E^{-0,1n} \text{ unités}\].

\begin{enumerate}
	\item 
	\begin{enumerate}
		\item Montrer que la production est croissante.
		
		\item Au bout de combien de jours la production dépassera-t-elle $72$ unités ?
	\end{enumerate}
	\item Quelle est la limite de $u_n$ lorsque $n$ tend vers $+\infty$ ? \\ 
  En donner une interprétation concrète.
	\item On pose $v_n = \E^{-0,1n}$ ($n$ entier naturel non nul).
	
	\begin{enumerate}
		\item Montrer que la suite $(v_n)$ est une suite géométrique dont on précisera la raison.
		
		\item Calculer la somme $S = v_1 + v_2 + \ldots + v_{12}$.
	\end{enumerate}
	\item À la suite d'une avarie, l'atelier est arrêté après $12$ jours de fonctionnement. \\
  En utilisant le résultat obtenu à la question précédente, donner la production totale obtenue 
  pendant la période de fonctionnement.
\end{enumerate}

